ive仔又慢煮hanger steak

係阿又係煮hanger steak 啊
鬼叫佢又平又好食咩
btw 今次又係煮好咗先開post
費時好似蚊蚊蚊噉撚鳩d巴打
希望今次可以一個鐘內出曬d圖
係啊我今次重買多咗幾條洋腸，好撚重香料味，煎完之後以為入咗巴蜀軒，陣香味真係好似

同上次唔同嘅係今次我擺咗啲hanger steak落真空袋醃咗一晚

都係54.5度，3.5hours

最後煎香就得

個汁好似幾好 有冇食譜?

好正啊

啲洋腸咁樣衰嘅

會唔會返啅？

最好笑原來個carver有睇連登

whatsapp訂肉嗰陣打咗句 I saw you in lihkg

btw 除左rib eye sirloin 同tenderloin 之外有冇巴打推介其他牛肉部位

我亂教㗎咋
味醂， 橄欖油， 鰹魚汁， 迷迭香 ，老母賣嘅泰國綜合香料 ，蜜糖 同 蒜頭 不過蜜糖可以唔落我下次會試下落生果汁落去試下代替蜜糖因為蜜糖太甜

空口食嘅話我覺得鹹咗少少不過配白飯一流
會返啅嘅因為我老母好鍾意食

落橙汁，勁好味

有人肯問樓主係邊買未，樓主等緊收錢

洋腸喺邊買

腸唔係好掂

打非中

請問可否分享響邊到買的嗎? 謝謝

眼殘, 睇到wrapper了

上個post 有講，你自己追post啦，費事俾人話打手

中非打

想知你啲肉係邊買

最後細中火咁煎就得？
自己煎開大火每邊20 秒每邊三次，扒大約二指厚DD
脆皮內紅

大火燒紅個pan，之後落油，因為件hanger steak已經熟咗，所以30秒一面,每面煎一次就ok